{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_015644",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023010324276/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "칼라넥 크롭 니트 베스트 - 블랙"
    },
    "text": "ブランド「8 seconds」のメーカーはサムスン物産ファッション部門です。 商品番号はSS23/32315ULY15レイヤード型クロップ丈ニットベストです。 この製品は楽で余裕のあるシルエットで製作されており、カラーネックデザインで完成度を高めました。 シャツやTシャツと合わせて着飾ったようなすっきりとしたコーディネートができます。 こちらの商品の素材は表地がアクリル65%、ポリエステル23%、ナイロン12%です。 洗濯方法は必ずドライクリーニングをしてください。摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。 外部摩擦によるほつれ現象も発生することがありますので、ご注意ください。 カバンの着用などで不必要な摩擦を避け、ファスナー/ボタン/スナップなどはロックした後、洗濯する時は裏返してください。 付属物(毛)が着脱可能な場合は、分離して洗濯し、金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので、体質によって注意してください。 また、暖房器具や熱の近くに置かず、水洗いの際には多少収縮する可能性があることに注意してください。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用したり保管する時も注意しなければならず、白系の製品に色移りすることもありますので、着用する時も注意してください。 敏感な肌と接触する場合、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出時に注意してください。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品の製造元はどこですか？",
            "answer": "この商品の製造元はサムスン物産ファッション部門です。"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何ですか？",
            "answer": "この商品の素材はアクリル65%、ポリエステル23%、ナイロン12%です。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "この商品は必ずドライクリーニングをしてください。"
        },
        {
            "question": "この商品は摩擦によって何が起こることがありますか？",
            "answer": "この商品は摩擦により毛羽立ちが発生することがありますので、注意してください。"
        },
        {
            "question": "この商品は外部摩擦による何が起こることがありますか？",
            "answer": "この商品は外部摩擦によるほつれ現象も発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品の付属物は取り外し可能ですか？",
            "answer": "この商品の付属物(毛)は着脱可能です。"
        },
        {
            "question": "この商品は水洗いできますか？",
            "answer": "この商品は水洗いの際には多少収縮する可能性があることに注意してください。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "この商品は強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用したり保管する時も注意しなければならず、白系の製品に色移りすることもありますので、着用する時も注意してください。"
        },
        {
            "question": "この商品は敏感な肌と接触するとどうなりますか？",
            "answer": "この商品は敏感な肌と接触する場合、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出時に注意してください。"
        },
        {
            "question": "この商品の長期保管には何が必要ですか？",
            "answer": "この商品の長期保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 486,
        "QA": 449
    }
}